Un bâtiment dans lequel les enfants peuvent s’instruire. Il y a une cour de récréation avec des arbres (invente un race d’arbre fictive native de cette planète), et un bâtiment aux grandes fenêtres colorées.